今日唔撚塞交通=我地已經輸一半

經過尋晚 我地又有好多手足比人拉左 如果今日搞唔撚到交通 即係等於話比政府聽 我地好驚呀 唔玩喇

下一次佢地就會更心狠手辣

我地應該企出黎話佢聽 you can’t kill us all

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

無人吹雞 無人知下一步要做乜

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

香港人 半年喇 仲要人話你聽點做？ 踢一踢先郁一郁？

有幾十萬人出過黎救人就已經救晒啦

咁尋日岀黎嗰啲人叫咩呀？

太子手足加油

已經吹左 我尋晚成4點先番到屋企 今日6點半又出番去 但人都冇 第一時間係驚 係咪比人拉晒啲戰友 但之後諗 會唔會係怕 尋晚警狗已經癲到車撞人搞到人踩人 香港人唔嚇得 好驚

東隧好撚塞

我好攰打左三十幾個鐘訓左幾個鐘
原諒我地

冷靜d
轉地下

點解今日唔撚出 好似尋日係最後一日 end撚左game咁 今朝安靜晒

冷靜d
無左班返學既學生會事半功倍

仆街啦
休息一兩日唔得？垃圾

我都好冇方向 但事實證明左 夜晚戰好難打 朝早易打啲 至少朝早容易捕捉一啲夜晚捕捉唔到嘅鏡頭

Push

推

咁你慢慢休息

我屌你老母休乜撚野息呀 你呢種人 唔配我地尋日前晚 一直向往一齊為你同你未來打生打死 打仗呀 休乜撚野息 玩呀？

真心 有人未翻到 組織好先

今日如果全日生活如常，就等如話比政府知琴日已經endgame，香港人向暴政強權認輸..............

無錯！！！ 推

尋晚發生咁大件事 你仲可以唔理照去番工咩

點解你會覺得總之做嘢就等於有用唔駛講戰略唔駛講成效

你停左 等於 佢地覺得尋晚一連串 警車撞人 係有用 令到佢地下次都會咁用

你不停送頭仲更加有用
有策略先9up
鳩衝=鬼

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

同意
塞交通先係大袋
佢真係無你符
損耗又相對低

休息撚全面進場

琴日輸夠喇, 唔好再放負, 我想投票後再算

雖然已經就嚟12月 但係我地黎多次裝修黨鐵好冇

我都係 前一晚係冇撚瞓過 兩日兩夜

樓主係咪覺得琴晚出完唔洗休息嘅??

Where are you?

塞鐵塞公路會比人拉架咩 快閃架

我夠係啦 輸撚埋佢啦咁

推
推
推
等d藍絲清完，就再set過啦，廢事曬力水嘈

事倍功半呀

我好懷疑你係咪真係有出去
定你開個post就當出咗
兩日兩夜冇撚瞓過仲要被你屌？你出埋我個份啦
定係你當所有人都係超人唔駛瞓

我真係無撚休息 同埋尋晚一定唔係個個都有出 果啲人可唔可以幫下手呀

人地國家得我地唔得最大主因係因為過左五個月 香港仲係好多自私撚呀
要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

輸你老母

唉，冇人出呢，係唔係完左

上水

人呢

東鐵行下停下 但都好少人 塞唔到呀

琴晚咁多手足搞到咁夜
如果真係要黎明行動
都要去比返多少時間手足重整旗鼓
唔好咁容易就放負

捉下捉下冇晒咪平靜

冷氣軍師講係易既，打左2日既小隊答你！
你老母，我地機器人呀？直踩呀屌你？唔洗休息囉？

打左兩日係咪以為有無限體力？
冷靜啲

塞唔到算啦 番哂工

一齊擁抱中國吧，可能更美好

又失敗撚

屌你老母人人救手足凌晨先返到去
你仲冷氣軍師屌人今日唔岀去

連踩2晚 抖番日都應該晚

班友話要休息 可以押後抗爭喎

我發現暖氣軍師比林奠更離地

呀我屌你個系 你咪搵下我啲post 尋晚我係我果個post度有upload過相 我都好攰呀 但唔係攰就可以停晒所有架

輸左好耐啦

拉

其實朝早出嚟玩兩三個鐘，之後你咪瞓飽佢囉！

巴打好好休息先

太攰出去發夢好易犯錯

我都有出去囉屌你老母 好撚攰=停晒？ 咁每個人體力唔同 係咪個個話攰就唔洗出 咁算啦 唔好抗爭

藍田塞到傻

咁你加油，我地幾個手足已經體力不支！交棒你繼續上囉

個撚個都話我無撚出係網上冷氣 咁算撚數 你班人 唔撚值得

on9

攰者大佬

睇黎已endgame

唔識填英文

痴線 個個打足咁耐今日訓耐d好合理

休息一下，回一回血，停佢一復課又再塞，仲有影響力啦

你班人真係唔撚值得 叫你地繼續黎明行動 個撚個話攰要休息 邊有人打打下仗話 唉好攰呀唔打喇咁樣 攰唔係大晒 我夠好攰 我夠有出 我無出既話即刻癌症死比車撞死 一隻二隻攰 咁其他尋晚無出既人呢？ 咁點解今日唔塞

尋日凌晨先返歸，好撚攰，其實應該要尋日休息嗰班出嚟接力。

on9
有勇無謀就係你呢啲

仲有好笑地個撚個都支持停 明撚明交通經濟先無春袋 上星期好撚靚架 今日打回原形 無野好講 唔洗再推呢個post

個個都想人接力

各位手足已經好攰但繼續出黎
我地冇分裂ge本錢
唔好開口埋口都咁話輸同屌手足

你自己塞包佢= =
唔好再鬥氣啦

大家琴晚3-4 先訓，可能真係訓緊呢

sor,打仗谷完兩日真係會休息

動員時間太少了
抖一日la

唔需要執著今日，每日都係new game唔係end game，香港人撐住

咪亂放負啦 連續打咗2日2夜 人嚟嫁 唔洗回氣咩

不如反問點解唔主動罷工啦屌

今日唔做野就等到認輸 信個個都弱智

點解咁情緒化 下下話endgame
你有幾想我地endgame到底

分化幾叻仔比個狗骨你食

小小事嘈乜撚又自己友打自己友
唔出個啲比你屌2屌又出咩
出左既咪自己塞囉
兄弟爬山各自努力又當口號？

總有班人開口埋口喺度屌屌聲
停兩三日唔代表停抗爭囉
呢幾日已經元氣大傷喇 屌少陣得唔得呀

大戰完唔夠12粒鐘，比手足抖下好無

打仗都會shift啦
琴晚精銳盡出
今日有幾多人shift到

琴晚打完杖 唔比休息下
唔再打=會輸
阿sir你好想再拉人咩

塞交通係其中一種手段
唔好再放負放大再放大

不如而家開始煲，中午就要中環一帶收皮

分化撚手足唔洗休息咩

雖然我反對樓主
但咪再亂屈人sir

返大灣區啦林奠

又係到鳩出
人嚟架 琴晚打到咁夜今日又出嚟
我夠可以話琴晚出嚟今晚又出
就係輸撚曬啦 鳩講喳嘛

Pish

都要抖下架啦，你估鐵人咩，琴晚仲要搞到3-4點

屌你老母當我地超人咩

尋日前日加埋訓得三四個鐘 仲要下下搵命搏

Plan之前用下個腦啦屌

開post 個個琴日早就瞓左
冇出過去點會知

Poly 手足係要救， 但尋晚去支援落單嘅手足係咪都要救呢

唔係
你啲戰友應該訓緊覺休息

好順暢 今日 正丫

係呀訓左呀[ 成4點我先番到呀 訓 今朝6點就起身 630盡時繼續

話今日好順暢嗰啲收聲啦, DLLM!!

幾多手足尋日發夢救人到好夜呀!!

急咩啫你哋

我尋晚仲要lead撚住兩隻新手妹妹 幫佢地搵埋校巴 自己先走 攰？

屌你老母你放乜撚野負
邊個唔累會唔出？
你叫人出咪算，係度屌乜撚野？
攰係應該唔撚出架屌你老母，攰到仆街仲出去跑都跑唔到搏比狗咬？

On撚9

打仗最緊要有精神有體力
休息下，支下電

進一步俾人孤立進一步加速輸運動 in other words 義士條命白白浪費。 你地做既除左係情緒發洩 睇唔到好強既戰略性

手足唔使休息既，冷氣軍師

冷氣都唔可以長開啦

咪放負，場運動有排都未完
但要認清現實
呢兩日真係元氣大傷

適時檢討，重整 係有需要
有氣有力既手足繼續做
已經連續作戰多天既手足確係要休息一下

一味死衝，好快耗盡

尋晚太夜，今朝起唔到身。

尋晚咁大嘅行動，今朝又要人，你當手足鐵人啊

太家都4,5點先訓，和理非又驚

知唔知琴日幾多人去左？
而去左嘅又幾點走？
基本上所有行動派都出曬黎架啦琴日
唔撚塞就輸一半？
你話輸一半咪輸一半囉

唔好比沖動沖昏頭腦啦好無
要做既各有各做 係咁放負係完全無用
Diu9自己人最開心既係邊個呀？

好攰呀屌你老母

真係好撚多自私狗覺得開個post就想有人去做 自己就永遠唔洗落場 當自己教練啊？

要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

勇武都要休息，唔係話停一日就贏唔到，唔好咁手足

收皮啦 認輸撚
琴日激戰到咁夜
你當手足機械人呀？

又冷氣佬

所以中大真係好重要

琴日先打完通宵啊
今日老馮同你繼續打啊?
你呢? 去左邊? 坐係到指東指西, 你乜水?
持久戰就唔好執著係一日半日啦, 之前part time打星期六日唔見你話要打埋星期一至五?
屌你老母定你唔想返工咋, 係到叫人繼續等你可以係屋企打飛機

出到用小巴撞人尋晚64 2.0咗

又輸 屌你老母

我罷撚左成星期 1-5 都要番 罷撚左 6日off都有出去

根本係 唔撚係人黎

夠知塞交通係好 但現實好多人都極度疲累
樓主又響度打埋d咁既標題

放負撚
拉

輸你老母 手足要休息

噚日好多人出咗去打，當回一回氣好唔好

呢個世界唔係死做

琴晚 幾萬人打到11，12點
今朝5，6起點塞

諗都唔合理

黃埔人表示
鐵未開前大把人排小巴巴士
重開返之後有好多轉去搭鐵
趕住要返工 當無事發生咁

明明理工就係隔離

唔夠人 轉 食早餐算 既然大家都咁攰 我都休息 食完番屋企訓

唔係驚，係攰呀

好煩又咩輸一半
咁容易就輸一半咩決戰撚 琴晚打到仆街點塞

分化post
拉

個個筋皮力盡，你同我講輸L左一半？sor，你再係咁就唔係輸一半係輸L哂，我唔知其他人點，我就練短跑練到肌肉仲痛緊

大佬呀 打仗都要停戰整頓休息下啦 你當勇武和理勇係機械人唔使抖咩

邊有幾萬 你知唔知一過十點幾多人已經散左水 有人喊住求佢地留
照走

你都四點先訓，極度疲勞就算教鬧鐘都無用，俾大家休息一日啦

聽日先啦 比手足回氣

鬼你就鬼啦 根本無落場係咁叫人衝出去送頭
你出左未啊咁

有無諗過塞嘅人比人拉哂

Block 9 佢

你出囉

政府依家咁搞 都係想制造交通回穩現象 為復課復工作交代 等復課後再出動 到時政府就頭痕

理大一日唔完，一日紅隧都唔會開返啦，使乜驚啫。

輸乜撚 塞到都唔會贏

對唔住
琴晚3點先返屋企
真係起唔到身

咪撚成日打埋呢類標題啦，係咪無人塞我地就輸左，一陣200萬人要去自首？

打仗都要回氣㗎 chur撚死班手足嘅話打都唔洗打就輸咗啦

屌你淨係poly班手足係入面食左兩日TG都要抖起碼一個星期啦

琴日打足成晚
大家都好撚攰

定啦 行動一直自動升級

打咗成晚，抖吓都要啦

大佬示威都要訓覺架

你尋晚有冇出過去

文宣一定要搞大 香港警察狗車撞人 引述李嘉超 與恐怖分子無異 警察一而再 再而三失控卻毫無後果
市民與示威者 嚴重人踩人
警察可以開車撞人？ 咁他日示威者用車撞警察 請中立市民收聲

頂唔緊

今日sl咗

唔撚洗訓？

長期戰更加要好嘅休息 唔係chur爆自己就贏 我比你chur到兩日 你chur唔chur到一個禮拜 一個月 半年？

琴日d人出哂去幫手唔洗休息咩？
睇你琴日都冇幫手架啦 靜係識開埋d post指指點點
垃圾樓主冷氣軍師

可能樓主琴晚無出去 今朝又要死死氣咁返工
最後無人塞無我遲到早走 就嬲嬲豬

香港人不嬲都係part time抗爭啦，唔好咁苛刻

追撚晒我啲回覆先好講野

得你訓到8點幾出黎講尼d野？

full time都要勇休下啦... 琴日打左全日 打到零晨
你full time 24小時架?

輸撚咗

罷工呀番你個頭 塞唔塞都唔撚關我事 反正我都罷 嚇係我想其他人都罷 但佢唔罷 咁我咪幫幫佢地

最撚憎你呢類淨係識叫要人 無人就放負既仆街軍師

屌你老母 你帶頭落去中環叫要人阿

唔好成日post埋呢d如果唔乜乜乜就輸既post
好撚討厭 成日係到打擊士氣
琴晚搞撚左成晚唔撚洗訓?

呢家已經很多人失踪，強姦，被自殺

一睇就知係分化放負撚

手足已為我地犧牲
放過佢地幾日好嗎

打杖都要回下氣
星期六日打到仆街 今日大家都攰好正常

況且冇話過唔做 黎明係依家最有效嘅手段
等大家收捨心情 聽日/後日隨時都可以再嚟

唔駛下下吹到一唔做就and game好冇

好 我錯 我同你道歉
但可唔可以唔好再用咁既標題..
首先會放負 手足起身見到自己琴晚打到咁起身仲要見到啲咁既野 點搞
我就琴晚2點返去4點先訓 依家仲係屋企既

乜都輸 你呢種態度真係輸

明顯樓豬係冷氣軍師 尋日有出既今日都累到仆街

咁已經輸左

咁你有冇去呀? 得個講字dllm

打撚足幾日 氣都未回得切呀 又輸 輸你老母
嘆夠冷氣未呀

尋晚咪輸左囉， 營救手足一車車送頭， 大家諗下點救佢地啦， 去新屋救？ 唔好當佢地套， ok

對唔住 攰既抖抖 只係我覺得因為上星期嘅行動係好靚繼續呢同埋我重點係覺得琴日一定係有人無出嚟 以我所知我自己識嘅話我都知道有幾個因為屋企人唔俾佢出嚟 所以一定連登上面都有好多人其實係知道發生緊咩事但係琴晚佢舞出咁唔該今日可唔可以出嚟 即係有出去嘅手鐲佢哋話攰咁可以體諒但係冇出去嗰啲呢？ 朝頭早你哋可以扮返工而去咗塞個交通掛 至少我自己係瞓得嗰兩個鐘我就出咗嚟室交通但係我見到一個人都冇我先咁嬲先打呢個標題 因為我唔想有人坐享其成有人口講自己黃 但唔係出嚟又唔塞鐵路咁佢哋算咩喎

睇吓我所有回覆先講啦

on撚99
琴晚出完又要人第二朝6點出到黎
個個冇受過訓練普通人黎架渣
唔撚洗抖?
長期作戰只爭朝夕有撚用?
悔氣撚有撚用?

抖一抖
明日再戰
都唔係唔得姐

建議今次真係做休息撚 陣地戰對我地打擊太大 要重整旗鼓玩快閃

琴日返到去沖埋涼都兩點幾 點出去

同意

話你我就不了
只係就算「今日」唔出
一樣有其他嘢可以做，文宣方向，嚟緊抗爭活動，方法一樣可以繼續諗
會唔會嚟緊食住個勢，星期六日連續兩日遊行哩啲都可以快啲傾完搵民陣或其他「入紙」，得就固然好，唔得又有文宣講警暴進一步打壓

放心，一定會出返黎，唔會就咁算！

長期既運動，休息係為左更長既路

咪撚咁中二病啦
再係咁落去就真係kill us all 啦
要做都咪撚講出聲
自己圍內知就算啦

對家要打飛機覺得自己贏咪由佢囉
而家最緊要係手足恢復同準備物資之後再計劃點做

乜都話輸，有好多嘢都唔係一時三刻，咁無耐性點打仗？

應該好暢通,見過鬼怕黑了

前線早既都4 5點先走到
好多都係今朝先返到去
邊仲有力出黎

五毛又瘋狂叫休息

出面都好多post

仲比左好名詞同濕鳩假理性原因出嚟分化

請問你琴日幾點返到屋企

尋晚咪示範左狗2，30人就撚走我地幾百人

你老母就輸

輸輸輸 你老母就輸啊 放負撚

郁下就嗌輸 拉

尋晚冇出定訓撚左啊?

估到有人講呢啲

我無話唔累

只係好撚多五毛乘勢吹休息

一朝早就放負 尋晚打到凌晨啊 傻西

20/11黎明行動
其實今日攰都好正常
只要我哋唔好放棄聽日繼續就可以了

追回覆啦柒頭

其實尼戰標題真係好黑人憎
我尼個垃圾和理非琴晚去到3點都攰到痴 啲手足呢?
郁啲就尼啲標題 真好可惡

估到你會再問

幾點屙尿洗唔洗講

輸你老母
聽日睇吓點

係個標題同第一個內容 你當人盲嫁? 兩個唔係p牌一朝早出兩個放負post on9

我出撚左啦

我係一個和理
我覺得最大問題係
和理其實會驚
出得慣去嘅 同防暴 有100米唔驚
但係和理400米都驚到痴
所以要好明確話比佢地知 佢地係安全
say 距離防暴仲有幾多米 行前多x米都「仲好安全」
要比信心佢地
加油
我會幫手做多啲

好多五毛借攰乘勢吹休息同分化

講真，幾時話唔攰

錯曬啦呀sir，我地做到能收能放，鍾意幾時嚟就幾時嚟，洗比你擇定日子？

今日唔係ENDGAME 今日唔係ENDGAME 我重申一次 今日唔係ENDGAME 你地班軍師唔係成日咁講架咩? 獲獲都話唔係ENDGAME 而家先後知覺發現END左喇? 琴晚三點幾先返到屋企啊 力戰左5個幾鐘啊 你班人除左識上網賴仲識D咩啊 賴夠未啊 左賴又賴 琴晚8點至2點開POST果班CHILD登仔為數不少架喎 去哂邊啊今朝? 下下靠前線做架咩你地???? 一日到黑放負能量

笑撚左 打到凌晨 聽日朝早出唔到都比你地話輸輸輸 即管話我五毛囉

有無聽過養兵蓄銳
大佬呀 中既中(水) 食既食(Tg) 你估個個身體萬能咩

就係你班戀戰撚
以為自己做野就曦生好多野咁
一早聽人講走就乜事都冇
到全世界入黎救你你就有一班人走撚左
尋日出面拉左百幾人
就係你呢班

你唔好咁輕易放棄

你塞囉屌你老母

戀你老母 識唔識尊重人啊仆街 屌你老味識唔識咩叫no one left behind啊? 同你D無情無義既廢柴講多句都曬氣 Show Blocked User - 不由人

其實出個正常post提啲人聽日繼續朝早塞咪得囉

首先無話你係

你要對號入座都冇計

打左成個禮拜唔洗休息?

根本就係
一塞 政府驚到瀨屎
呢幾日連登啲風向好怪

咪係
抗爭都要幫香港人擇日啊
輸撚硬

宜家抗爭係向住個目標行定向住個面子行

今日好順 早過平時返到公司

唔好咁諗住
呢幾日大家都元氣大傷
當俾手足抖幾日啦
利申 有份罷

雖然我block咗條友 但佢講得短而精
為唔輸得而去做一d事 唔去從敗仗反省不斷錯落去

軍氣軍師

前線走得到尋晚都3 4點休息下都要

日本社運既死亡多得樓主呢類認為人地附出唔夠自己多，再係度互屌既人 我係當權者真係笑到仆街 自己搵下日本社運水靜鵝飛左十幾廿年既原因啦！

拉

樓主，你出嚟尖沙咀，塞到仆街

其實可唔可以區選後先做野
太密啦啲活動 出晒事

笑死，七八月果陣有日日塞交通？輸左未？

你知唔知唔夠休息好易出事，精神如果經常處於緊繃狀態係無乜可能的事，萬一真係休息唔夠而被狗咬咁點。我地每一個都好重要，我唔想手足衰在呢D位。

一日未殺哂d狗都唔準訓覺

屌你老母以為我地war machine咩,依兩日無停打左咁耐,身體同心靈都需要休息啊屌

Bye
你休息下冷靜d先